雲加走左，你地班妓想邊個接班？

有撚人想接間垃圾廠咩

me

雲加唔會走

牛演

賓尼迪斯啦
起碼對付強隊有一手先

永續雲加

安76

人地有找卡數玩fm呀

路維

安76見到25B同韋大帝都唔想黎啦

哥迪奧拿🤗

鼻屎佬唔想離開德國腸

人地英超冠軍呀
黎阿妓托呀？

安76：依隊西波有排執，又冇錢

教德乙都唔教呢隊妓啦

v92

廢老換廢老

杜曹

淆演

做乜撚

Dllm

On9

真正證明自己呀

耶子

椰子岩呀

識貨。

eddie howe

叫AVB教激死班阿

莫耶斯/Daddy

羅渣士

Marco Silva

雲加走左梗係由佢個仔接班

施丹

唔好問想邊個接
應該問邊個肯接

李健和

雲尼亞尼 再次迷雲

人渣士

韋拉

得個女

咁就個女教

戰術安

阿迪達

anyone but wenger

摩連奴

迪達子

如果要維持宜家嘅控傳風格，而且又識用MK同奧巴美揚
杜曹係唔差嘅選擇
不過佢會教到隊波攻強守弱之餘，自己同班波關係都會好僵

唔希望雲加走